Readme of english version refers to Readme_EN.txt

#简介
这是一个运行在Google App Engine(GAE)上的Kindle个人推送服务器，生成排版精美的杂志模式MOBI格式自动每天推送至您的kindle，

此网站应用目前的功能有：

1. 支持类似calibre的recipe格式的自定义RSS收集，需要写代码，需要有一点点python基础
2. 自定义RSS，不需要python基础，直接输入RSS链接和标题即可自动推送
3. 多账号管理，也就是支持多kindle
4. 带图的杂志格式MOBI
5. 自动每天定时推送
6. 强大而且方便的邮件中转服务

> 注：如果您要求不高，自定义RSS推送功能能应付一般应用，如果要求排版和完美，可以参照books目录下的文件自己增加一个文件，
在您懂python的前提下，您可以完全的操控网页，可以生成您需要的最完美的MOBI文件。

#部署步骤
1. 申请GAE账号并创建一个application。 <https://appengine.google.com/>
2. 下载GAE SDK。 <https://developers.google.com/appengine/downloads?hl=zh-CN>
3. 安装Python 2.7 如果已经安装了，跳过此步骤
4. 下载本应用的所有文件，放到一个特定的目录。
5. 在以下三个文件中修改：applicationID 和 email（或者运行 [`helper.py`](helper.py) 脚本自动修改）

             文件            |  待修改内容  | 说明                     |
   -------------------------|------------|--------------------------|
   app.yaml 的第一行         | kindleear	 | 修改为你申请的applicationID |
   module-worker.yaml的第一行| kindleear  | 修改为你申请的applicationID |
   config.py               | SRC_EMAIL  | 你申请GAE账号时的GMAIL邮箱   |
                           | DOMAIN     | 你申请的应用的域名           |

6.1 
   **PC端**
    转到GAE SDK安装目录（默认为：C:\Program Files\Google\google_appengine）
   执行CMD命令：
   `c:\python27\python.exe appcfg.py update kindleear目录\app.yaml kindleear目录\module-worker.yaml`
   <br />比如：<br />
   `c:\python27\python.exe appcfg.py update c:\kindleear\app.yaml c:\kindleear\module-worker.yaml`
   <br />
   <br/>
   **Mac端**
   打开安装好的GoogleAppEngineLauncher后，选择**Make Symlinks**。
   转到**kindleear**目录，执行
   `python /usr/local/google_appengine/appcfg.py update app.yaml module-worker.yaml`
   <br/><br/>
6.2依次输入邮箱和密码，等结束后就可以打开域名：
   app_name.appspot.com (app_name是你申请的application名字)
   比如作者的网站域名为：kindleear.appspot.com
   开始您的个人推送服务了。

   **注：初始用户为admin，密码为admin，建议登陆后及时修改密码。**<br/><br/>
7. 更详细一点的说明请参照[FAQ](static/faq.html)。(部署失败，部署后"internal server error"等都有解释)
8. 或者如果你不想安装python和GAE SDK，可以下载此uploader，将kindleear下载后不需要修改什么，
   解压后将目录改名为kindleear，放到uploader目录下，
   双击uploader.bat即可上传。
   <https://drive.google.com/folderview?id=0ByRickMo9V_XNlJITzhYM3JOYW8&usp=sharing>

#许可
KindleEar is Licensed under the AGPLv3 license: [http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html](http://www.gnu.org/licenses/agpl-3.0.html)
大体的许可框架是此应用代码你可以任意使用任意修改，可以商用，但是也必须开源并保留版权声明。
